唔訓既你 依家做緊咩野?

曼聯

買左對家?

19000

等緊女神覆機

朝日返6點

唔買-.-

寫日記

聽日後日都有midterm 要溫書

點解會寫日記

打丁

狗咬狗

條女係雞做咩要打丁

2017年3月10號 註場9UPPER

沖過涼同大家吹水

慢慢等

琴日今日都有midterm 要溫書

唔得牙

聽日考試仲9up

仲搭緊車返緊歸

溫晒未

養下習慣 同練下手字

發現下個月有midterm break
但機票好貴

今日果科就開始溫

岩先放10點
食完宵夜返歸

Go where

游水啦辣殺

LM

go where 都好喇

新人留名

講起澳門
原來個到租幾平
近媽閣廟個到成千呎都唔洗一萬蚊

.... 拍VIDEO 仲快啦

死肥仔仲食

hi

ON9 少陣啦

去澳門做乜9者又細又悶 傻閪先去

成乜日者去過3次咁多

澳門又大陸化又講普通話 咁都好吹奏

我都係溫緊書

平好多喎
我d 親戚住d 地方大好多
個個價係香港租大西北咋

有時都要去拎錢架－。－
你地港燦唔明

幾千蚊 拎去啦

學生拎到差唔多兩皮

WFC

i care
留係香港做港燦好辛苦要幫補下

咁你去返澳門啦

但我又係香港人牙

等睇曼

星期6行山

Agger ching

辣殺波都好睇

有心事 訓唔著

同老細打小報告

請講

有冇手足可以話我知
點解我部手機一連wifi 個wifi 就會收左皮

男朋友成幾個星期無見我 連whatsapp都係單字hea應
有男朋友好似無咁

帽事既
一齊左幾耐

嗚呀

散播病毒

我都覺

有冇鬧交

差唔多年半了 愈黎愈hea

請說

wow

同第2個一齊又同你講咩

有無性放交

食新包先

聽日食早餐

可能比人block左

想分手 但又唔捨得

唔好阻住人

屎就有得你食

咪撚落雨牙fuck

去完旅行就係咁

係時候啦

which

m記???

物似主人形
毒到咁

點解牙
Btw收唔收到postcard呀

溫緊書，就midterm

姐係係旅行嘈過啦

部機前主人

分手啦

同我一齊

我都係
依家開始chp.1

我聽日

算係啦

原來唔經唔覺用左就黎2年

收唔到喎

今日完左

換電話換電話

我就嚟要defer

下年換部7俾你

咁慘 差幾多?

其他人都收到

差咩

幾耐之前寄

同條女成日鬧交 好無心機

差一科所以defer??

一粒鐘做四條finance

一月十六日寄

export 緊條片，好眼訓

received with thanks

咩黎架

唔係呀我講下其實 都未讀晒

郵差叔叔歧視毒撚

鬧咩野

加油呀 爸打

唔知呀 制撚都係上兩個星期先收到

有冇人試過寫student to student thank you postman 而貼郵票又成功寄到

搵到原因就搵解決方法啦

屌
我法國我部電話一叉電
router就斷線

咩就黎

有工返就好啦

為咩鬧

2粒鐘計5條數

9連

2

膠清
icloud backup係咪食好多data架

正常連wifi 先會backup
Z唔會用data backup

咁連wifi backup係咪會拖到wifi好慢

唔會㗎

ic thankssssssssss

註場9UPPER去左邊

watching ajax

入第2球未

telegram食撚左屎?

係

本來想問如果轉場要等成日
咁係咪可以去市中心鳩fing

tg死左

where

yes

返工

返咩

kaka 又起機

無人--

Yes

係㗎
好似有啲機場有啲tour俾遊客參加

係外國上緊堂

你就好 渣波子

poetry is the on9est thing in the world

too deep no read

Can't sleep